"Ik zal nooit laten dalen tot de gems worden gevonden - nooit, Mary!
Uw genegenheid voor Arthur zonwering u als aan de vreselijke gevolgen voor mij.
Ver van verdoezelen het ding, ik heb een meneer uit Londen om navraag dieper in."
"Deze meneer?"
vroeg zij, tegenover de ronde voor mij.
"Nee, zijn vriend.
Hij wenste ons hem te verlaten.
Hij is rond de stal lane nu."
"De stabiele lane?"
Zij haar donkere wenkbrauwen.
